IVE IT 高級文憑

出左黎出野幾年想讀番書,有毅進文憑

唔知IVE IT既高級文憑出路好唔好呢?

佢IT又分幾個學科,自己感興趣既就(多媒體創作高級文憑)

(多媒體創作高級文憑)出路好唔好,入面學既野有冇用?

定其他IT類會好啲?

同埋想問下IVE IT HD上番UGC難唔難?每年上既人多唔多

(多媒體創作高級文憑)又會唔會仲難上?

讀IT想升學只可以讀寫code既科

其他科唔洗諗

想做人定做 ？

高分都冇用?

有用, 包保你升完跟唔返大學D進度
多媒體既話

咁出路好唔好?

多媒體創作咪姐係design狗，
人工低，工時長，HD出黎冇經驗可以得1萬起薪
不過呢科入面有學design app/web呢啲互動媒體，
再升上去修呢科都算design入面比較賺錢嘅科
不過都係垃撚圾

搭單問一問
數碼音樂及媒體設計出路如何

不可一不可再

有冇晉升機會?有冇前景先

冇用

香港讀design基本冇
你唔係做到最top個班都食得屎

睇完個poast我好同情你
你身邊係未真係冇人提過你呢 讀IT HD係冇用 讀egine啦

讀 MM 得，但你都喺要預左寫 code.

偏向 programming 嘅話出路會好啲
(就算升 U 都喺得 city BScCM 同英國 top-up 收，都喺要 code)